[伸手黨]頭先見cctv個廣告，佢係咪有成人台啦？

成班女係到叫big big channel